免費批八字流年or免費占流年自身

我會打返電話比你地傾，因為比較慳時間同詳細，接受唔到傾電話就唔好揾我
WhatsApp 到 59891042

如果批八字流年就留低以下資料
姓氏(陳先生，張小姐)中意可以留全名，睇下有無改錯名
性別
出生日期，年，月，日，時

如果占流年自身就留低以下資料
中文全名(一定要)
性別
出生日期，年，月，日

申利，我會慢功出細貨，未必準，但想試下